周栢豪，你核唔核突d呀！

累到全球雞毛鴨血，你竟然感謝她？

奶粉錢好難賺咩

是。。。是什麼這麼美味！

當日人地叫人投票又性 連登重係到批鬧緊佢 依家又黎衣哇鬼叫嘅你地一樣咁核突

偏不信萬人面前跪不下